警察真係正義架姐

pish

想post學舌鳥扮陳浩南教書段片
屌你老母入面啲野del鳩哂
連日日去鳩嗚都唔見埋
成班冇賓周

個光頭驚犬好撚兇

Call 增援圍住個阿伯

吹雞圍阿伯
我諗黑社會都做唔出

個大佬心諗圍來做乜柒

又唔係有錢收

五毛人見人愛

乜撚柒1234567890後
後生仔廢青,老人家廢老
女人係雞
肥係罪
鬼佬高等人
南亞人係ISIS

無錯,一個社會人同人之間就係會有矛盾
但不斷用你地個狗肺去搵呢D錢搞分化
根本就係支共五毛無恥之極既行為
如果呢個世界上真係有因果
全部五毛下一世肯定做畜性

如果呢個阿伯係投 民建聯 既廢老

唔知連登仔又有咩反應??

五毛諦聽多次開post幫黑警洗底

LIHKG @ Android

一單還一單

黑社會=業餘選手
香港警察=職業選手

如果朱仔成老母俾狗屌
連登仔有咩反應？

拍手叫好囉

我老母 就無比狗屌

但呢個 阿伯投民建聯 既機會就極大